# Devhub Frontend Boilerplate

## Запуск

Приложение собирается при помощи gulp

установим все зависимости

```shell
npm install
```

запустим сборку

```shell
gulp
```

## Сборка для production (происходит минимизация js/css)

Обычно запускается как последний этап build-скрипта во время деплоя

```shell
gulp build --type=production
```
